英文1Q題求秒

if 11 degrees celsius is cold and 16 degrees celsius is best for hiking, what degrees is best for scientific research?

3頁開估

Phd?

PhD

欣賞你既思路 不過唔岩
phd唔一定要scientific research

PhD in scientific research

既然你咁堅持 就當你岩
但係唔係我個答案

science degree